女朋友個老母話我樣衰，點算?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可以星期日行出嚟

喺時候整理下啦

光復香港，時代革命

叫你科水比佢

殺左佢

男朋友同佢呀媽仲有佢啲朋友都話我樣衰

你男朋友鐘意咪得

用錢撻佢

佢地隨口up吓啫

你又唔係溝佢老母

整容啦

有錢有樓 即刻送個女畀你

用laser射盲佢

你女朋友係Ali?

你同你女朋友拍拖定同佢啊媽拍拖？